mhxx

mhxx

is.

play?

我想問下
而家盾蟹同鎌蟹個背殼，仲係唔係打擊限定先破到?
因為我對上一個長玩嘅版本，已經係mhp3同mhp2g
而當時係打擊限定嘅
所以我想問下，而家mhgu/mhxx，係咪都仲係打擊限定?